[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (73) - 各位癡線啤粒記住做應援呀....

[永久置頂]

正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭
啤啤 Post 首席癡線佬 “裴柱現額頭勁靚” (會員編號︰#23152) 名作

鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

啤粒就是這樣癡線...
2015/12/01 連登啤啤 post 癡線佬 MAMA 雞毛掃接機實錄

歷史一刻...

***********************************************************
Bad Boy 一位粗卡

07/02/2018 Show Champion (1st win)

08/02/2018 MCD (2nd win)

09/02/2018 Music Bank (3rd win)

11/02/2018 人氣歌謠 (4th win)

15/02/2018 MCD (5th win)

正規二輯 Repackage

Perfect Red Velvet (29/01/2018)

01. Bad Boy (Title)
02. All Right
03. Peek-A-Boo
04. Look
05. I Just
06. Kingdom Come
07. Time to Love
08. My Second Date
09. Attaboy
10. Perfect 10
11. About Love
12. Moonlight Melody

'Bad Boy' MV

'Bad Boy' Opening Title

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #IRENE

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #SEULGI

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #WENDY

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #JOY

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #YERI

Bad Boy Live YouTube Link

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果、sexy dynamite
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 647
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (04/08/2014)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22

MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16

SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (13/10/2014)
MV：
All stage mix :

MPD Fancam
2014/10/16

Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31

MBC Music Core：
2014/10/11

SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19

MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (03/03/2016)

2018.04.13 Music Bank

2018.04.21 Yu Huiyeol's Sketchbook

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (04/11/2016)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (23/12/2016)

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (30/12/2016)

예성 X 슬기 Darling U (22/01/2017)

레드벨벳 Would U (31/03/2017)
MV

Live Acoustic Version

환생 (Rebirth) (18/08/2017)

강타 X 웬디 X 슬기 '인형 (Doll)' Concert Live Video (28/10/2017)

백아연 X 웬디 (WENDY) '성냥팔이 소녀 (The Little Match Girl) (01/12/2017)

OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

她愛上我的謊OST

Part 1 - 여우야 (JOY)

Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

Part 5 - Shiny Boy (JOY)

Part 8 - 너를 기다리는 법 (Waiting for you) (JOY)

Part 9 - 내게 오는 길 (The Way To Me) (JOY)

偉大的誘惑者 OST

Part 2 - OMG! (말도 안돼) (JOY)
其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (15/12/2015)
25/12/2015 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (12/01/2016)

[We got married] Young Love - Bbyu (16/04/2016)

[Telemonster OST] 여시주의 (02/05/2016)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (21/02/2017)

Sugar Man 2 Part 3 - 2018 떠날거야 (28/01/2018)

迷你一輯

Ice cream Cake (18/03/2015)

01. Ice Cream Cake (Title)
02. Automatic (Title)
03. Somethin Kinda Crazy
04. Stupid Cupid
05. Take It Slow
06. Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:

迷你二輯

The Velvet (17/03/2016)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix

迷你三輯

Russian Roulette (07/09/2016)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette MV Behind:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:

迷你四輯

Rookie (01/02/2017)

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond

Part 1

Part 2

Teaser Photo

Rookie Teaser Clip #1
Rookie Teaser Clip #2

Summer Special Mini Album - The Red Summer (09/07/2017)

1. 빨간 맛 (Red Flavor) Title*
2. You Better Know
3. Zoo
4. 여름빛 (Mojito)
5. 바다가 들려 (Hear The Sea)

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video

The Red Summer Vacation - You Better Know

The Red Summer Memories - Hear The Sea

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video Teaser

Red Flavor Live Stage Mix

正規一輯

The Red (10/09/2015)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

正規二輯

Perfect Velvet (17/11/2017)

01. Peek-A-Boo (Title)
02. Look
03. I Just
04. Kingdom Come
05. My Second Date
06. Attabcy
07. Perfect 10
08. About Love
09. Moonlight Melody

'피카부 (Peek-A-Boo)' MV

봐 (Look) Dance Practice

‘I Just’ MV

'Peek-A-Boo' Teaser Part.1

'Peek-A-Boo' Teaser Part.2

Peek A Boo Live Stage Mix

Peek A Boo Live YouTube Link

Red Flavor Live YouTube Link

Rookie Live YouTube Link

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

Special Stage

SEUL GI & WENDY
그대와 함께

SBS Gayo Daejun @ Moves Like Jagger

2015/09/11 Music Bank -Lion Heart

2015/09/12 Music Core - No. 1, Gee

2016/06/24 Music Bank - Touch My Body - Joy

2016/07/10 UDF @ 인기가요 - Cause You! (EDM Edit) - Seulgi

2015 年末歌謠祭舞台

2016 年末歌謠祭舞台

2017 年末歌謠祭舞台

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

啤啤綜藝及電台合集連結

偶像電視劇工作團

鄰家少女 (Girls Next Door) - Deep Blue Eyes

2017/07/14 Music Bank

$M 自家製偽團綜

三分鐘偽團綜 - A Picnic On A Sunny Afternoon

Vapp - Victory

Red Velvet's Timeout!
Red Velvet’s ROOKIE countdown

Red Velvet’s Lucky Pocket

2017 Red Velvet News

Red Velvet's Cooking Contest

Let's Have Fun with Red Velvet!

電視劇

她愛上我的謊 1-16 集

偉大的誘惑者 1-32 集

廣告代言

IVY Club
Irene’s Interview (Eng Sub)

2015 偽忙內小學 look interview

Lotte Pepero
CF :

Baskin Robbins KOREA
CF:
CF Making of:
CF Interview:

Some + ER 15s CF
Some + ER Red Velvet Making Film

Black Martin Sitbon
Red Velvet BTS

2016 The Saem 代言

2016 紅十字會宣傳大使

Toreore Chicken

Making of

Maxwell House coffee

NUOVO

프로야구 H2

Making of

Etude House

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

門面
27/03/2015 Music Bank

29/03/2015 SBS 人氣歌謠

31/03/2015 SBS The Show

1/04/2015 Show Champion

02/04/2015 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

04/04/2015 Show Music Core

DumbDumb

15/09/2015 SBS The Show

16/09/2015 MBC Show Champion

17/09/2015 MCD

No. 1 backstage

20/09/2015 SBS 人氣歌謠

24/09/2015 MCD 2nd win
7월 7일 One of These Nights

22/03/2016 SBS The Show

23/03/2016 Show Champion

24/03/2016 MCD

No.1 Backstage

門面...
25/03/2016 Music Bank
No.1 encore Full cut

27/03/2016 人氣歌謠

Russian Roulette

13/09/2016, 20/09/2016 The Show

15/09/2016, 22/09/2016 MCD

23/09/2016 Show Champions

25/09/2016 人氣歌謠

Rookie Rookie Rookie

The Show

07/02/2017 (1st win)

Show Champion

08/02/2017 (2nd win)

15/02/2017 (6th win)

MCD

09/02/2017 (3rd win)

Rookie encore stage

16/02/2017 (7th win)

Rookie encore stage

Music Bank

10/02/2017 (4th win)

17/02/2017 (8th win)

Rookie encore stage

人氣歌謠

12/02/2017 (5th win)

19/02/2017 (9th win)

Red Flavor

19/07/2017 Show Champion (1st win)

20/07/2017 MCD (2nd win)

21/07/2017 Music Bank (3rd win)

22/07/2017 Show! Music Core (4th win)

23/07/2017 SBS 人氣歌謠(5th win)

Peek-A-Boo

10/12/2017 人氣歌謠

14/01/2018 人氣歌謠 2nd win

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award
Fan cam：
IRENE
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

第30屆金唱片獎- 音源本賞

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

2017 Mnet Asian Music Awards - Best Female Group

2017 MelOn Music Awards - Top 10

第32屆金唱片獎 - 音源本賞

第27屆首爾音樂獎 - 本賞

演唱會

Red Velvet First Concert: Red Room

2017.08.18-20
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul

Red Velvet 1st Concert – Red Room – SURROUND VIEWING_TEASER

Red Room - ZOO 飯拍合集

Automatic

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為HOT JOY 喺UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

Red Velvet Official Twitter

Red Velvet Official Vapp Channel

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

啤啤主要飯拍站

團飯拍
Gallrof - Red Velvet

94 Line
Rocket to the Planet

高祖
think B
B-329

宅熊
Sensible K
irreplaceable
슬기가 쏘아올린 작은 곰
네 눈 안의 우주

承歡
ENGM
AQUA MOOD
웬에버 [WENever]
wendy_b612

門面
WNC
pumpkin

車厘
yeri's printer
AdorableCandy 어도러블캔디
Be A Better You
Beautiful Moment

啤啤官方應援

Happiness

Ice Cream Cake

Dumb Dumb

Huff n Puff

RR

Lucky Girl

Rookie

RF

Peek-A-Boo

Bad Boy

開定個新post 先....
留名既就留名...
麻煩各位講埋嗰幾版先過黎啦...

Irene 我了

留名

車厘老公留名

留個名先

LM

今晚啤粒們睇得開心d

留名
陣間記住應援呀

癡漢Jack留名

lmlm

Jackbb

留名
今晚冇手燈唯有應援大聲d🤟🏻🤟🏻

留名
利申偷圖

Lm

而家臨急抱佛頭練應援 lm

post相啦！
我要國絲飯拍

唔難啦，好易架咋

新飯留名
睇拼盤睇得開心d

唉，你又咁啱唔得閒

我熊

好彩係拼盤
港場真係叫一年春都搞唔掂

RR 有D難度

其實跟歌詞同嗌佢地名都唔難 最難係有時唔記得嗌레드벨벳

留名
呀菜今日心情好似唔錯

遲下等我會出本國絲photobook先

留名先

即買20本 strong hold

大家今晚見其他人表演都要比d支持

留名 第一次見佢地真人
好緊張

最後80set有興趣就5:00過嚟攞啦，各位啤粒
我完全睇小咗我啲卡嘅吸引力 就嚟俾人搶曬

係咪好多妹妹拎

英文grammar 錯既威力

好在頭先拎咗
錯體版值得收藏

好靚 可惜趕唔切

我攞少咗兩盒出嚟，因為我覺得會派唔晒

如果有剩提聲

你個twi同ig 我已經report左

未到...

咁快咁多人

拎緊飛了

屌佢老味，無啦啦加多個人黎唱做乜9呀！

加咗邊個？

目前係會展等上5/F中

？？

加左個男

你地應該點都未芯到

有冇手足係自己去睇？

單拖

到左了？

拎唔到你既精心設計添

係，不過5/F未開放。

臨時先黎加。。玩野咩

咁都得?

冇咁早到

加多個分薄哂 咁好咩

咪就係 好賤

見完機場班迷妹 唔想唱了

本來已經係拼盤，而家係雜錦拼盤

邊度有應援物派?

幾點左右有得入去？

我見好似派晒囉喎

橙
太多年冇追星

入得去喇

啤啤會係第幾個出場

死火我仲搭緊車

見到唔少人似乎都係單拖

手足坐邊？

睇輝皇娛樂fb, 原來15號有post, dklm

單拖已坐低
淨係拎到泰妍slogan

同我打開你隻屎眼！

角落頭位...

我應該會再加印

台仔唔錯得grammar既

加多左個人

我都係 係入場門口派果張泰妍slogan

山頂單拖

+1

好想同額頭一齊坐叫春呀！！！

入左啦？拎定支雞毛掃啦

拎住支 _ _ _ 嗰個就係我

Gogogo!仲要見到額頭

等我捕捉吓d雞毛掃係咩位置先

見唔到你啊

山頂位第一行我覺得真係唔算遠 幾抵

已經見到雞毛掃

加咗邊個

今晚大家睇得開心d 我區考試啦

希望可以睇多D相啦

男嘉賓出場中...:

邊撚個嚟咖

我唔識佢啊...我入嚟係睇Red Velvet㗎...

又喺度dum波鐘

年度大伏

都幾好聽既

哂左1680

咁都話好？ 唱唔撚到降key喎

好撚伏
多個人唔緊要，唔好撚cut人歌先得架！
今晚無 RR呀！

我都唔覺得佢唱得好好聽。。。可能珠玉在前嘅關係

不過佢都算勁，由停車場管理員變歌手

無RR？唔係吖化？我係呢首歌先認識RV

真
聽chu 好過

我睇rundown 無…

我哭了

其實機場發生左咩事 門面有咩可能會嬲到咁

額頭今晚好撚型呀！！

嗚嗚嗚，咁就完咗

咩事先？

拼盤真係唔夠喉.. 俾返首RR我
要開始叫春了

額頭我要叫你做神啦…

咩事

喺山頂見到兩支雞毛掃被點名 係咪你地

好想聽埋rr

好失落

我覺得開頭dum得太耐， 心諗不如唱多首好過啦

泰妍出場時間都好短

搞咩咁嬲

額頭真心係啤post首席癡線佬呀！

額仔

額頭成日上鏡
渣圖一放

見得幾首歌時間就1380

跪求額頭飯拍

Joy好high喎 btw我覺得自己好似聽緊隔離條女演唱會咁

RR都冇..

第一次見佢地
睇到喊左

咁勤力ig開live

痴線 好開心
見到佢地
好近咁 $1400冇白比

感覺冇今朝咁嬲

放過我啦各位大神我就嚟又恐慌症㗎啦

可惜聽唔到佢地講廣東話

額神請受小弟一拜

額頭又做左乜野咁驚天地泣鬼神呀?

名不虛傳

Joy仲要講左句香港fans突登去韓國睇佢地 仲問幾時黎香港而家黎左啦 佢真係有記住呢到班痴線佬

其實eyes nose lips明顯揀錯歌
之後兩首唱番配合到佢自己個range嘅歌 即刻唔同曬
btw 邊有理由睇完con可以有車走架
平時睇con睇到11 12點架嘛

Yeri即開live

大佬

後悔買左1080 同1380差好遠

最記得幾 part

菜跌左手環，好冷靜咁搵空位執返揸住，跳埋 part 舞再靜靜雞戴返

首歌完果陣阿菜比紙炮嚇親

佢地認到雞毛掃

好多page喺度屌機場班友
7出國際

唔怪得係咁望地下
成日跌野 次次又比佢執到

香港粉絲形象一差再差

額總好搶鏡

同舊年泰妍完persona一樣 係咪啲又係妹妹飯累事

係咪最前排拎雞毛掃個位

無左fans果part可以唱多幾首架

本身以為bad boy都冇

唔係得啤粒係咁 跟本香港咩團嘅粉絲都係咁
腥港人

話說班680無

一次過出賣晒以後SM藝人對香港FANS的既印象 ...我係SM都唔會再叫啲藝人行啲可以親近FANS既通道囉...

係咪真係做到少少生路都唔俾自己偶像行,先為之贏左...

真係好過份,睇到火到嚟!過門都係客...佢地咁對5個女人仔...仲話佢地係自己偶像!

覺得勁唔好意思 影衰香港

話說班680無恥到 前面1080空左好多位
成班撚屌衝去坐 屌佢老咪坐到勁前 嬲到我係咁鬧
其實係啲人遲左入場然後有啲680死死地氣番番去山頂
佢地一路走我一路屌：番去啦你坐人地個位啊

其實車厘講對香港飯有咩印象…
我覺得佢講得好尷尬…

我個位都比人坐撚左

額頭哥

熱情..

唉聽到我都覺得老尷

有冇趕佢走
班撚樣真係好撚無恥

我都見到 成班痴撚線
我就冇郁過 都唔知佢地點解覺得一定冇人

我嗰陣時聽住係咁嘅表情

我搵職員趕左佢走

媽我終於影到菜腩

無啦啦多咗件咁就無咗首RR…

我係搖哂頭

跟本一開始就唔應該加多個人

睇戲都唔會咁做啦更何況演唱會

班食蕉又係 都唔阻止佢地嘅

互動係好嘅 但3個fans多左啲囉
唔dum波鐘都有返首RR..
個男仲次次問有冇補充..

香港啲飯同第三世界冇分別
之後唔嚟香港開con都係抵撚死架

好彩之後肥joy都冇乜野 仲要係咁自high
車厘唔知係咪怕羞仔唔出聲

我記得就算當年少時嚟...都無話連啲黑衣保安會推到埋去偶像度...你話咁樣似乜嘢?

有次泰妍去印尼就係因為俾人推到咁,結果個白痴保安竟然抬走泰妍...

而家香港就係好似啲落後國家咁囉...我諗連SM 都估唔到...

好啦...以後SM 旗下藝人應該好識做,行返應該行既通道...

班食蕉真心 hea

手機劣影

真

我見個男仔5日前係ig都post話自己有份
諗唔明點解官方唔一早公布

見到歡式同熊式傻笑都安心啲..
歡都幾多諗頭

頭兩個無乜野 最尾果個係唔知做咩

之後exo其中三個黎都係咁 佢地又係搞到西哂面 我以為係得佢地啲飯係咁 點知係香港飯嘅問題 邊個黎都係搞到唔開心

巴打巧前

之前

直入式廣告

真係好係恥 熄燈無耐 勁多人 沖哂去1080

頂以上兩單野都痴撚線

就算香港開
機場果班都唔會買飛入去睇架啦

勁撚無恥
香港人啲唔執輸心態好撚嘔心

哇 屌撚晒接機班人老母 嚇到人以後唔想黎

直接飛去睇算

我坐$1380 ，去到泰妍出場都見到幾個男仔無啦啦坐前面d 空位。。。

咁重洗乜買1380,
個個買最平得啦，
之後狗衝坐冇人既位

唔準再話我車厘
我今晚會同佢慢慢傾心事

點解可以咁無恥咁9衝上去坐…

劣影

冇人管嗰下先最on9 睇到呆撚左
仲要有班仆街真係坐到完場

咪就係

我都係 仲要有幾坐我前面 我係咁鬧佢地

個大mon 好似冇咩點影車厘

係啊 肥哉勁多

其實我覺得班人轉得好垃圾..
去到抽師姐先真係有好近嘅近鏡

真係勁少

唔止一次係咁，上次去睇BTOB又係有一班迷妹衝左上貴一級飛個堆空位，後尾保安想趕但係趕唔到

有冇飯有影到wendy?
爛手機質素影唔到

說到底都係貪心同品格問題

啱
冇計 人無恥則無敵

我仲有貨
不過唔放出黎啦

今晚個Cam Man唔知係咪Irene飯，好多鏡頭都係瞄Irene

點都好啦… 拼盤終於都完咗啦…
以後無乜事都唔好再黎香港啦…

我淨係見到我地post某巴打

我已經坐得後睇唔清佢地個樣
諗著睇mon睇近樣
點知呀屌佢又剩係影額頭
變左比1480入場睇額頭 屌

約定韓場見
港場

日本debut啦
仲韓場

國絲會去 ?

去不起

不了
我要聽日本歌我會揀睇日本女團

第一次香港聽演唱會

好後悔無拎相機 個個都拎支大炮去影

其實支Lip Lacquer 係幾好用 又易卸

好可愛呀
感謝巴打

5支都比哂屋企人同朋友用

我要番個樽

歡真係好得意

巴打應該唔會知..
我嗰支仲喺度擺緊

應該 有排用喎 日日用都係用左小小

Etude house?

樽過樽排哂出去了

正啦 原來係瘋狂睇額頭
抵到仆街啦

絲打們可以買黎用下
Gmarket呢枝野做緊半價
我買左7枝 巴打就買個樽啦

係 額頭d 近鏡重多過佢地咁

呢個牌子極難卸 雖然係佢地代言但都係唔敢買

入左 irene red 同 fruitful joy 另外三支想試上手先買
希望香港快d出 同有簽名sample送啦

今次又唔難卸喎 眼唇落妝 一野冇左
所以先覺好用

佢去睇邊一個 waifu 先？

日籍新waifu

今日出盡咗力嗌 附近啲人應該都聾晒

駁唔到

因為你都叫到無聲

聲已失

黎緊日場係咪又有支燈
今次一定要買番支

係呀呢枝好易卸 真心推 半價左44蚊枝咋快啲入

毒撚一個嗌到俾班抽飯恥笑

hall tour 有第二款…
可以上 IG 搵下d代購

有乜好笑！ 佢地到師姐嗰陣又咪咁嗌…

見真山頂（最後一行） 最右有位師兄自己一個

其實真係唔敢自己去睇
未夠lv可以唔理人眼光

成班粉紅燈圍住我 好彩都冇笠水照嗌

坐頭幾排
聽到有個飯講
「Irene真係好撚靚」
聽完笑左
第一次見飯讚自己偶像但用埋粗口

我敢自己睇唔敢嗌

係有班仆街開場嗰陣衝曬去前面姐 原來山頂都多人嘅

坐我後D有條女 聽聲應該幾細下
係咁嗌BaeJooHyun 佢都算幫我壯左膽

係s24聽到呢句

我跟師姐站買 附近都係抽飯 得自己一個嗌 個種無力感

報告五啤已經安全進入關內

坐山頂樣我睇唔清
但聲真係好好聽
其他四啤都好甜 車厘把聲奶到

快d返去啦…
無乜事唔好黎啦…

十層保護先好嚟第三世界

身邊冇咩人追韓野 矛計

個個都去睇 好提子

有冇人講下點解yeri全程黑面

始終唔係自己con… 好難一齊9嗌
btw, 八掛問下所謂既玻璃紙應援其實成唔成功？

正常

nope

佢上到台好多時都係呆呆地架啦…

我山頂睇 好似唔多覺
反而非官方嗰隻幾多 不過係粉紅色

完全見唔到

入到場發覺冇支燈真係周身唔聚財

你係邊

眼有病去睇醫生

唔係飯先覺得黑面啫
唔晒咁認真

第一次聽現場
個個把聲都好好聽
特別係門面 juicy到爆

今日終於見到田總

雖然唔係rv fans
但岩岩上Twitter 睇到好多人話香港fans
一開始仲以為係大陸人搞事
點知原來係香港妹妹仔
依家人地大陸fans 秩序分分鐘好過香港
以後sm會點睇香港fans...

我覺得影相個d站長好強勁
今日我見班查飛人係咁捉 d態度衰撚到

我一見yeri 冇表情就好高興
心諗終於比我親眼見到佢傳說中既西面
好可愛好正

唔係香港
要我返香港睇拼盤 不如去睇韓日場

最好唔嚟香港,我飛過去算

我見左得幾個

btw有D人無去現場接送就唔好加太多意見啦

香港垃圾迷妹出晒名架啦
好多仲要連粒星係邊個都唔知
只係為左影相打卡

一直都係咁諗

如果你真係見到d韓站係點影相 你就會有第二種睇法

係囉，冇咩事就唔好黎啦，今晚平安送機

岩呀少年你太年輕

其實係咪越大站果啲就越仆街？

咩環境?又係大混戰?

娛樂公司同賣週邊嘅韓站一樣都係當藝人係商品
自己理解下依句說話咩意思

忙完上水
額頭好好j啊

up住先,俾staff周腳架,要手持拍

新手獻醜

咁快有實圖

你咁快手
我重ren 緊4K

如果仲有下次，阿叔都要加入清場

sorry for渣畫質
但yeri今晚明明都好鬼馬

唔識影

不嬲係班妹出事架啦
賴咩大陸人 抽上次已經知咩事
班友無性架 唔影咁埋佢地點擺上ig威威呀

直程見唔到有人拎玻璃紙

我冇買日場燈 所以都空手齋嗌

唔好咁啦，我呢啲無付出無貢獻嘅窮柒毒大廢青
都係潛返落海底

額總好低調好型

額總唔叫我低質,好型

冇上黎一排...點解D人唔同曬
定係改曬名唔認得

加1
d名全部唔識
有d名就其他po見過

我唔係成日上水 係有con先黎圍爐下

我平時都係cd rom唔上水
但有con睇真係太開心

話說坐喺我前面嗰2個妹妹仔著哂應援T拎哂手幅同幾支唔同嘅手燈
又頭到尾都係影相
啤啤出嚟嗰時乜應援都冇嗌
手燈開住同手幅擺喺大脾
係咁影相
到sidetrack嗰時又話未撚聽過
最後我見到佢地po ig
屌個acc原來我有份follow
估唔到追星都有裝備撚
好心唔嗌應援去撐就唔好扮啤粒
開站開po打哂飛機話支持咗好耐覺得好感動個表演好正
係啊我話緊你啊呢位CD-Rom

姐姐飯 轉過黎之前已經做緊CD-ROM
最近搞左好耐先開到ac 平時怕羞小講野

我隔離個女仔都係 不過佢好少少都嗌下咁囉

我都唔識分個啲係真新飯定係假膠

而家呢個世道
好少有我呢d真車厘飯

好少有你呢啲冇一團唔睇嘅飯

新飯

今日終於見到傳說中既額頭，好開心呀，送上車厘渣圖一張

「好利呀～」

我係真架

黎香港就特別多cd rom上水架啦

一開始佢冇乜笑容以為佢係咪落機個陣驚魂未定
好彩

Shopping

有幾多真係真心飯呀...

好想介紹佢地食童星點心面

Wendy一肥番 身材好左勁多

認住我専一高質飯就可以

下星期係未會有國絲另一個 waifu 睇呀？

原來歡件衫仔咁窄..

佢地唱完bad boy好似唔想走咁

除咗國絲之外我地呢度個個都好好人，唔使咁怕羞架喎

我唔係假膠架
好鐘意irene同寶劍 3個stage都成日煲
Joy 2套劇都有睇 雖然收視mama
但我又覺得ok 同係有進步左
但冇去過韓場 同冇儲卡
點先夠真心

我係新飯，鍾意咗三個月左右

禾真人巧nice的
真係見過禾知禾係邊個都咁講的

新飯+1

劍菜飯已經係真飯表現黎
歡迎歡迎

睇d咩落咗坑？

YEAH 但係joy同647我都ok

諗起今日Jack哥幫你影嗰張飯拍真係J死我

新飯 鐘意左兩年 但我peekaboo個陣先開始買專

梳 兩年應該唔算新

想睇

無論係邊一個同JOY有過對手戲既男主... 呢度都唔多接受...

新飯留名 新鮮入坑 未認得曬啲人 但聽聞有個叫宅熊既成員係世界第一

呢位絲打真幽默

我以前係一直唔鐘意韓國野
直到睇完鬼怪開始鐘意韓劇同埋覺得ost好好聽
然後因為joy第一套劇先接觸kpop
但其實中間一路睇d唔睇d係去到10月尾11月頭先真係鐘意red velvet
red velvet到而家都係我唯一一團鐘意既idol
雖然我有d花心，5個都鐘意
然後其實peekaboo個陣有留過名，但其他團我識既唔多，剩係識子瑜同elkie呢兩個台灣同香港人
所以成日都唔知你地講緊咩，係度問你地又好似好奇怪然後唔想上水

呢個不了 我個人淨係接受劍菜 其他一律

其實岩岩個套 個男主角 我都ok 死喇

呢D叫團飯

推得太快 hold唔住

쀼真係好正，我勁鐘意佢兩個

團飯都唔叫蕊啦你唔明佢地講緊個啲就真係蕊喇

但呢兩pair現實完全冇交流

一個新飯 除咗入po要拜額頭同小心國絲 仲有咩要注意

好正 進擊的哉同怕羞仔星材

好多人都咁講 多謝讚賞

我去平機會告你性騷擾

你show下你啲肌肉都冇人夠膽郁你啦

巴打扮新飯

有
I am Yeri's husband

好感動係真絲
Hi~

去到後期變左星材大反擊

其實joy同好多男星都好襯
希望門面快d拍拖

Hi 本身少時團飯 啤啤出道 就過左啤啤道
冇蕊其他團架

作為一個新飯 我對647還是抗拒的

百搭哉

其實車厘好多短髮造型都好cute
希望車厘永遠短髮

Agger

佢短髮真係好正 rookie個陣pat劉海都好啱佢
反而哉都係要長髮先好睇 好似拜奸媽個陣咁

絲打既經歷似層相識

G持

我反而勁唔鐘意誘惑者個男主
覺得佢又樣衰又柒
仲要係咁虐待joy
睇到自己都痛
勁想斬開佢10碌8碌

大概 家族飯既路就是這樣⋯

偷偷+1..
不過仲多左團痴線師兄

呢件應該冇人鍾意
真係好樣衰

呢個更加唔洗提
不過巴打你新飯流流都追到呢套一點收視落去都真係幾好野

套戲其實都唔係錦差姐 雖然男主唔靚仔
不過最後條幕後片睇到我好唔開心

蕊呢個字要國絲講解下啦....

你收皮啦....
星期五去 apm 搵你個真愛啦

車厘同好多男星都好frd 底
希望車厘快D 拍拖

但係又有好多人話佢有魅力...
我都唔知邊忽有....

邊條幕後片？

為左呢套野 同騙徒垃圾級既危機處理搞到韓網前排世界大戰咁款bad mouth 門面 如果佢唔係神劇 我真係覺得門面好唔抵 ，結果。。。

一日推咗19版...
無乜幾可...

個大嘴 ?

三線團可能真係要上位了

個收視...
隔離收費台嗰套仲高收視過佢...

係咪韓國果邊吹奏喳
有時睇d綜藝有演員上實話靚仔

好多新面孔 一推快到

話佢對眼有魅力
一條線好有魅力？
成個小剛咁

請容許我F F下，
我當白菜見到我套戰衣㗎啦

pizza 外賣仔

PAB嗰個 ? 有諗頭

垃圾劍都有人撐
反劍黨上水未

我覺得我係比我校啲人傳染左對衣着呢樣野係完全冇咗羞恥度

反劍先係王道

之前有人開Post討論邊個女團成員揀一個離隊，我見到好多人都講Yeri，攪到我對佢印象唔多好，但亦因為咁我走去search Red Velvet呢隊我本來唔識嘅女團，知道D成員叫乜名，但都未鍾意。

幾日後我係Youtube見到原來阿Joy有拍我結，咁就睇下D片段啦，睇睇下就覺得阿Joy都幾好吖開始有好感。。。

咁有好感，咪去Youtube搵下佢地d MV 聽下佢地歌，咁又唔知點解揀咗RR嚟聽，見到Irene個樣，我就驚為天人，唔記得咗本來有好感嘅阿Joy，再睇埋RR個Irene fancam，就覺得Irene 好完美好正。。。

幾個月後，而家成隊都鍾意，所以買碟抽小卡好開心，中邊個都唔會覺得難受

求下你唔好告我啊
頂多我post上黎俾大家欣賞下啦

好想睇
俾國絲打都係咁話

支持

執執張相再 post 上黎

所以唔使睇果D POST太多
自己睇完先算

兩點鐘 仲要聽日星期一 沖個涼多左45個留言
solo con會唔會一日1001

其實呢度有幾多巴打係想攞我張卡但係今日攞唔到，想統計下

ME

飯咗三個月嘅新飯，昨日有去wonder K

ME

今日一早上咗3/F唔知有嘢派

呢間野D新聞相點解可以咁高質..

不如你出張 google form 想拎卡既就填表啦
至於點交收... 咁你要諗下啦
寄既話 min 郵費可能仲貴過你印張卡

漏左張..
搵得好辛苦 搵唔到來源個網

如果一直都有咁多人上水就好了
一個拼盤可以引咁多人上水

新啤粒第一次留名

諗起之前開賣搶飛入到得返1080
以為1380賣晒唯有買1080
後尾見到1380開賣好唔開心

女朋友係ELF 佢帶我入坑

返到啦 訓得

好快會變團飯

歡迎

家族愛
女友俾d咩你睇帶你入坑呀？

Me
今次遲出門

既然多咗咁多新飯咁我又問下先…

有冇新飯想要 Perfect Velvet / The Perfect Red Velvet 淨專？
唔使錢，俾返22蚊順豐到付就得

睇黎係時候煲哂lvlup2佢

無

有無tg 想要哂2隻

問你咩而家？
你買定疏蕉25號派啦！

你講下故點入坑同埋飯咗幾耐先啦

又撚化人
唔好幫佢買姐

本身飯少時同f(x) 因為4walls krystal走去irene個到開始留意 2年左右啦 年尾mama都有去 最鐘意wendy佢媽媽性格好吸飯

我上面話係送架喎！ 你未訓醒呀？

歡黨喎

鐘意咗差唔多半年嘅新飯嚟報個到
其實尋日好似見到你地
因為我見過pizza外賣仔

22蚊

個個係英文grammar大大黎

我出咗隻雞仲要我出豉油？
運費又唔係我收

豉油雞黎架嘛
煮個陣落埋架嘛

我
遲d真係搵你食飯交換禮物

ok u win
你要既話我25號拎俾你囉

灣仔 Eric Nam 約我撐枱腳求之不得啦

我

未攞

不了
me真飯一早買左呢兩隻碟啦

馬尾菜拍廣告會唔會太尾人機…

好心你就唔好教壞晒d新飯啦…
搞到佢地覺得蕊係理所當然既事黎咁

遲啲個個都會話唔知你講咩架啦

痴線我咁專一都話我蕊
我琴晚成晚係咁影車厘

每日一笑話

笑甚麼畜牲
你就真係蕊啦

啤post之日常…
國絲又撩人bin佢啦！

好多新面孔
好耐冇見劍仔個名

心手渣圖分享

有無ching放下毒 琴日得部垃圾電話影唔到

我星期五放學就去APM斬7你

而家d小弟弟好惡
姐姐免費幫你補英文都唔要

噚日喺機場我都話要揪獲佢架啦！

國絲真人靚過上鏡. !

你係邊個

我真係行到邊俾人睇到邊

個個仲有氣有力吹水
琴晚一上床就訓咗

就好似黑暗中既一粒星咁 仲要靚仔

你靚仔d
機場中既一個雷達 仲要咁神速

女星雷達

岩呀, 個pizza外賣仔真靚仔
放下相先

我以為你有pizza仔相

有我切

我係你就下次出黎小心d

我係你就星期五小心啲

我收埋唔少巴絲打飯拍架

都係坐係 A 度吹水

你係我隔離個個

Btw尋日有鬼妹讚我套衫

有冇抄牌先

係未要揪9佢？ 預埋我！

冇

組隊，而家有兩個

呢條隊有個共通點

我抄你牌ok?

好呀
我即場燒

交出春袋，我比你燒

你交個春袋出黎比我燒
咁重口味

我唔知有咩共通點 但目標只得一個姐

買啦買啦

垃圾劍

你燒晒你嗰堆1.0~4.0 ver. 既小卡先講啦

芯

其他post既巴絲打應該會好多人一齊跟機組隊

望完唔敢再望了

一日推半個post,cls

點解

太正了！叔叔不行了！

你地太強大

佢琴日同大陸啲鴨仔團真係一模一樣

第一次聽RR覺得好正 佢叫我睇level up pj 然後入坑

女友叫你睇女
有可疑

我都有叫男朋友睇啤啤 冇可疑架

睇lvlup中哂熊毒

夠傻

佢成日都叫我睇 冇問題架

連登有真女飯架,以為全部都係痴線佬

點會無… 我交收都見唔少絲打啦…

唔會係妹妹掛

咁又唔似係迷妹，正常女飯黎啦

HOT JOY
我未睇飽呀

我好空虛..

睇完正con你先會明咩叫未睇飽

好想快D入手隻DVD俾我日煲夜煲

咁快有後遺症？

越碌twitter越空虛

已經想瘋狂叫春

反而今次完全無後遺症

我轉頭放學就衝返去執相 希望可以彌補下心靈

今日上堂個陣一路望住個大陸prof一路心諗
點解上堂就咁近個台，演唱會就咁遠
如果red velvet係係個lecture hall入面表演就好啦

寂寞凍?

係，但係我唔會好似你咁去食蕉

你扮追擊國絲,實情係想睇omg姐

個個都走去食蕉取暖

走果陣已經聽到有人討論下星期食蕉 / 睇初戀

我留守

係成班人呀

留名星期五個個咁啱係apm食飯,又咁啱帶哂gear

e位啤粒唔了解我
成日聽佢地誤導

利申一個都唔識

凍就著衫啦pizza仔
一陣感冒要睇醫生呀

所以去識...

我可能過嚟圍爐，但係帶住白菜盒卡

你唔好屈9我

到時好多人會叫你睇

放心一定唔會有興趣

原來係咁

橙… 完咗個拼盤一日都無…
個個已經拎定碌蕉黎食…

忠誠！

我想拎卡同睇下菜腩巴有幾靚仔先去架炸

算啦
佢地同你一樣都對啤啤無愛

你呢？

我同車厘真心相愛

我哋經過鍛鍊

痴線 國絲你嘅無恥程度真係

你第一日識佢咩？
國絲做人既道理就係無恥就無敵架啦！

其實我只係當噚晚係睇打歌…
不過要俾1380入場費之嘛

你開live燒咗26號張飛先啦…

好睇得開

佢rich

執緊啦ing

嘩呢個新廣告

原來呢個係你黎

真係好靚仔嫁, 我見過, 我真係見過

你開心啦

去睇

加一，巴打咩時間派卡

你哋使唔使返工

抄低定個會員ID先

一定抄低你呢個先

一禁起底都知係我啦 使乜抄

應該唔使

總之國絲喺度食緊蕉嘅時候我應該已經喺度Hea緊

嗱，想見下國絲同菜腩兩大男神既話…
星期五去apm 一睹風采啦

額頭星期五去唔去

多gp到呢

你多老婆到呢

唔夠你地多gp
對你地好失望
你地唔好再話自己係啤粒啦

咩gp
本身想埋堆 但蕊gp就不了

100步

利申我入親都係啤谷

得啦
唔使再講啦

國絲嗰啲係1000步笑10步

追擊蕊國絲行動小組
有冇興趣一齊加入

緊係有

唔得
我專一緊啤啤

發覺bilibili好多野睇
D seulrene

飯製合集可以睇成日

Yes, 有個好笑

等你專一完都唔係好耐姐
拎得切嘅

菜腩

磨石

唔係新飯 但係買咗張repackage album 想要埋Perfect Velvet 但係真係送？？

係呀, tg 搵我啦

有冇人有follow呢個twitter 佢啲fanart勁好笑

米王都唔care錢

淨專無乜所謂啦..
我又唔想dum 咗d 碟咁嘥...

膊頭仔

RV 真飯留名
成日都想睇show 但成日都miss 左
搵次得閒一定入去喊到拆聲先擺就

大家見到我個username就知我係專一飯

嘩 好近 羨慕

剛剛先放工，見到大家今日Up咗咁多，正啊

HI 呀!

同是專一飯

但係我始終都係寧願佢哋行VIP
最緊要佢哋安全happy

我地算唔算係罕有生物?

岩嘅 安全真係最重要 香港太多唔識守規矩嘅暴民啦..
下次真係打鑊金啦不如

我同你先係呀

我都有幸舊年同今年都有入場睇拼盤con

Me username=芯

正

仲搞緊 700幾張菜揀得10幾張
其他member都有影

睇還睇 唔該你以後講野尊重啲

等你靚相

唔係啦，影得靚嘅大有人在...

唔使咁謙喎

做咩

有圖睇已經好感恩
唔係炒晒車已經ok
利申唔識分影得好唔好

我想做嘅嘢就係用我有限既技術記錄佢哋啲happy樣

熊菜

追故模式睇下條友就知

表達方式

阿菜寫左咩俾車厘

好似係話祝賀車厘20歲果啲野 跟住車厘串番白菜話佢3字頭

係愛呀啤啤

有車厘嘅cp就有相愛相殺

好似車厘有係篇文到示愛

STORY段野大概意思
Yeri: When I first met unnie, I was still an elementary kid and unnie was still young. Daebak
Irene: Hey I'm young
Yeri: ㅋㅋㅋ right...how many days left to remain this young...

白菜都真係睇住車厘大

180522 Yeri更新
我也收到了！來炫耀💜 得對歐膩好一點...我愛妳 裴柱現小姐 也會期待30歲紀念的日子
-清新的藝琳上-

紙上內容：
是有如妳一般清新的花：）
金藝琳，成年日恭喜💜
2018.5.21 -Bae Chu Hyuni-

車厘係都要感動不過三秒
感情好好呀

口硬心軟金藝琳

要入初丁line坑了

又加左caption :
We have known each other for a long time, really... Let's keep seeing each other for even longer

車厘

MBC都出左圖

...可以無視

好鍾意睇佢地相愛相殺

原本第一次打係咁既...
"我愛你裴柱現 30歲紀念日好期待呀"

之後先改咗做呢句....
"我愛你裴柱現 我的 30歲紀念日好期待呀"

我估車厘原本個意思係...
"我愛你裴柱現， 30歲紀念日好期待呀"

即係嗰D "兒子生性病母倍感安慰" 咁囉....

佢哋兩個啲互動真係好有趣

我仲以為佢咁快期待30歲

佢應該係講自己嘅30歲 怕人誤會係話白菜先改
但story咪又係講左

levelupproject3快d出 好空虛

車厘點講白菜都咁錫佢架啦
大哂既

個個都咁錫車厘架啦

真係錫到燶啦

但車厘諗野真係非一般

有me錫到佢燶

其實我唔知我講錯咗啲乜唔尊重嘅嘢，不過都應該係我唔識講嘢所以攪成咁。

呢刻變返CD-ROM算，Sorry大家

團霸

白菜真係錫到佢燶

就係咁諗野一般先咁多姐姐錫佢 太可愛啦因爲

非一般

你望下你自己邊個cm多負評啦

冇事啦
多d講野好

錫其他啦你

錫蕉啦你

錫Arin la

I don't know wt 7 u guys saying

26號應該會知

25號已經知啦

貼少少。。

靚 謝大大

得手機app 汁圖, 出少少算....

真係貼左上黎 Thanks 巴打 啲圖真係好高汁

高汁

無車厘單人相
reported

見到啲黃色燈都精神

啲燈真係好西

個個都係咁上下
仲有d紫燈又係

岩呀，等你靚相，我真渣圖

知道了，我詞不達意，唔好意思，我唔係有心。
以後會小心D。

幾時有實圖

得閑睇我tweeter啦
我驚到時一次過放晒上嚟洗人版就唔好

你twitter咩名？
睇得呢個post既都等緊睇相既我諗

好似係this?

係啊，唔該巴打

新飯留多一次名
順便放一兩張圖

（仲執緊好多圖，遲啲再放 ）

歡迎 好靚
歡黨 ?

樓上張張相都咁高汁

樓上咁有心執圖
我完全0動力

巴打 既twitter又係乜？

主歡團飯

你都咁早到機場
為啤啤唔可以冇動力
多謝巴打本photobook,但果日真係差啲掯死

如果你唔接收我直頭死咗

你又會成日攞住兩本嘢周圍走

我完con先攞,不過都好重

你應該由佢攞住兩本野周圍走
揹死佢

放多幾張歡～

Twitter:

唔想開兩個ac，屌細力啲

原來係你黎

811 又可以再影

香港不了

有記招嘅話想影

星期五就有啦

omg無個吸引到我

follow 晒

都話去尖沙咀

Orz畀班操英文人士追擊我執到白菜太白

英文人好似唔鍾意太白
韓文人就全推光推白

還佢地拖
「咁多嘰gut就自己影自己出圖」

好高要求

暫時嗰啲都幾有禮貌嘅，我就咁同佢講呢啲係我自己嘅style但係都多謝你哋嘅意見咁樣囉

又要睇又要鬧:
唔啱睇咪轉台

笑到仆街
白菜真人都無咁黃啦

其實佢地真人都化到好白....

有菜但執到on99
po上黎盞比人笑
唔po上黎啦

放相
介紹返:

車厘相or report

國絲自己report自己啦

睇緊車厘IG live中字 原來係因為覺得自己冇好好打招呼而開好暖呀金藝琳

real jeng my wife

520遠遠望到 其實手腳都係白 面上又化白小小

正又點？關你咩事？

你地有糖尿病
請及早求醫

國絲有妄想症
請及早求醫

佢醫唔番啦 已經末期仲點救

去搵宇宙馬騮醫

佢食住蕉先啦

想問有無巴打有影佢地5個一齊擺pose既相
想轉電腦wallpaper

thx巴打
摩牙

以為巴打你講叫321之後擺pose嗰張

我都想要嗰張

其實係

一條片睇到佢對香港咩印象

有心心算好啦.. 朝早黎嗰陣D片真係唔敢睇

太側 等正面既巴打貼

個笑容同個心好明顯格硬唧出黎

柒開架啦唔係咩
如果當時係果度應該會幫手拉開班仆街

我真係盡撚晒力

已經分唔到佢地係all飯定啤粒..

係我嘅角度只要佢做嗰啲行為我就已經唔會當佢係啤粒

係.. 所以希望嗰班唔係真啤粒

一眼就分到啦,真啤粒點會咁樣逼上去

恨不得整隻啤粒手套，彈一彈隻中指啲妹妹死撚晒

Dream con

我都好好氣氛
,, 不過未整

快啲整啦

可唔可以再貼多D 歡圖

好似有好多版咁喎

影唔到正面牙痛

唔緊要，有個菜腩喺度

影咗好多
未執哂
可以去twitter 睇住先

Btw 有冇痴線佬去日場？

日場不了

見到都覺得牙痛

THX 巴打

以收集菜腩來講今次都算成功嘅

專影腩仔

咁我都有名你叫啦

好變態
要report

巴打原來係Pizza仔衫
我係你左邊鳩叫嗰個

相認

我影對面啲fd嗰陣唔小心影埋你

幹

send比me

啱呀！ 要 report 你先呀！
成日 FF 車厘，你仲變態呀！

G持！

想要男神相,見到都濕晒

邊個男神

Peek-A-Boo ~

你

係

you too,見到你濕晒

No la

好多腩，正啊師兄

啲人見到你靚仔先搶晒啲卡

可惜器材極之有限

靚仔成咁 好想見呀

你聽佢9up

菜腩巴真男神呀

嘩 好多靚相
多謝咁多位大神

搞到我唔敢企埋嚟

個個唔係男神就係荀盤
叫我呢啲毒撚點算

真.. 毒撚冇面出黎見人了

真
毒絲唔敢見佢地

你明明係我隔離

你咪扮晒嘢啦…
係未要我post相？

po啦,偽毒可恥

國絲條事業線勁過雞排妹

真係最可恥係國絲

你都係,偽毒

眼神甜到..

你見我套戰衣就知我擺到明係真

真男神

咁樣夾埋蝦個妹妹
咁好咩

唔會啊！ 都頂級機嚟喇

你知唔知乜嘢叫頂級

星期五就過嚟幫你變妹妹
再組隊

我真毒

星期五唔去了
我叫男朋友去幫我影下相算

救命啊！國絲傻撚咗啊

一早叫咗佢去睇醫生架啦… 又要死撐唔睇

係喎，陣間有熊仔睇喎

真係好日..

點解熊可以咁正

封面已分
阿菜係咪著白絲..

孖辮熊

隻熊依然都係唔識 wink…

熊唯二做唔到嘅野: Wink 一字馬

孖辮熊都好正

Harley quinn

岩呀，濕 曬，jed

毒撚+1

我見到都濕濕地

隻selfish正到

可愛熊

著hoodie好好睇喔

個mv全部look都好睇

點解要咁做

買嚟食未

好正

btw..呀現件衫

對97男神既生理反應黎

mv個look幾正,不過首歌一般

係咩

未出

雙馬尾呀！！！
好細路女feel

又爆po啦

Red Velvet will be holding a release event in Tokyo on 22nd July for people who buy #CookieJar
RV will hand out postcards to fans at the event!
親手派限定卡俾你

見到U巴開咗新post，可以放心推埋依到了

日本..

幾日就爆post... 無乜幾可

[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (74) - #Cookie Jar